分團隊角色好on9

公司請人返嚟教團隊角色，叫人做d乜測試然後話一team最好有齊晒d角色
但其實嗰陣已經分好晒team唔會改，做嚟都冇用
每個人都有獨特之處夾格分類好on9
做完又唔會再換team咁搞嚟做乜
嫌錢多嫌我地太得閒?

叫公司請齊咁多種角色咪得

問題係分完角色都唔會改d team
咁分嚟做乜